官員們反駁了這一說法，稱他們會盡快照顧泰勒，儘管他們最初並不知道泰勒受傷了，因為一切都發生在黑暗中。 2020年9月17日，Fabiola Cineas解釋了佈雷安娜·泰勒解決方案中的警務改革 
 當然，對於魯濱遜所說的，也有相反的觀點。 真的有人知道什麼是社會主義嗎? (第408集重播)Stephen J. Dubner | 2020年9月17日|魔鬼經濟學 
 零售商還計劃在購物季初進行在線促銷活動，以對抗亞馬遜的Prime Day。Prime Day通常在7月舉行，但今年被推遲到第四季度。 零售鈴兒響得比以前更久Charu Kasturi bb1 2020年9月9日|Ozy 
 據我所知，我們有的是一個季末，最後時刻，非處方，非居民，公共土地上只允許射箭的鹿角鹿標記。 Instagram最迷人的亞文化? 女獵手。 蕾切爾·萊文2020年9月8日|戶外在線 
 據美聯社報道，Reinoehl曾在社交媒體上稱自己是“100%反fa”，並暗示反抗議者的策略相當於“戰爭”。波特蘭槍擊案嫌疑人Michael Forest Reinoehl於2020年9月4日被警察擊斃 
 Chérif出獄後，他在一家超市賣魚的櫃檯工作。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸 
 這導致了一個基督教激進組織的成立，以對抗叛軍，全面的宗派暴力爆發了。 年度最被遺忘的人道主義危機|Nina Strochlic | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 在一個已經造成了太多痛苦的故事中，這似乎是毫無道理的，違反直覺的。 狄更斯和斯克羅吉如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸 
 太陽落山了，憤怒又回來了，“謝謝紐約警察局”的集會與反抗議者相互辱罵。 紐約加納抗議者與支持警察的抗議者|Jacob Siegel | 2014年12月20日|每日野獸 
 如果你需要把瓶子儲存在冰箱裡，在食用前讓它在櫃檯上加熱幾分鐘。 香檳:你喝錯了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 來到加巴特佩，正好看到了開場、高潮和可怕的土耳其反擊的結束。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 我們敬愛的女王在我們最左翼的土耳其人的反擊中拔下了牙齒。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 於是，我發出了總攻的命令，我們的隊伍開始向前推進。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 手帕在櫃檯上閃閃發光，在這灰色的黃昏裡比什麼都要白。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 她在他前面走過一條過道，然後走到左邊的一扇門，驚奇地發現自己來到了商店，在櫃檯後面。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特